Auto toll貼紙

想問下貼紙果隻係咪真係會因為玻璃係防uv而用唔到 唔知自己塊玻璃係咪防uv可以點睇
依家唔知擺玻璃入面定學佢講痴側鏡 有人講可以攝行車證後面或者就咁擺係到係咪真

Ps gti mk6 原裝玻璃 玻璃啲細字冇寫uv
Thanks ching🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

我就咁放係錶板上面就算

唔關事 你知唔知好多的士佬用個盒仔上面貼張autotoll貼紙 過果陣就拎住個盒就衝過去 同埋就算過果陣紅燈佢會check 返你有冇ac check到會扣返錢 所以冇例咁戇鳩貼係側鏡

照痴無問題
可以將標籤先貼喺一張透明行車證貼
再內貼喺玻璃唔同位
同埋touch wood要換玻璃都唔洗摵爛標籤

搵張行車證貼，反轉貼上去，再裁啱個size貼落大銀幕，就可以翻貼。如果過閘時紅燈，咪換吓位囉

如果成日換完detect 唔到，惡滔滔會當你條貼壞咗寄過俾你，到時再貼側鏡都未遲

唔該各位師兄 搵張行車證貼試下先

果張貼紙正面反面唔會影響佢detect?

唔會

淨係見過7系 s class 個d 老闆車要貼d 特別位

即係普通車搵張行車證貼係右邊隨便貼就可以

我上架車貼左
之後發現好難拆佢難黎
今架新車無貼到
就咁放原張貼紙放係行車證後面
照過一樣detect到

原來左邊都得

係放係車頭就得
唔得咪再放其他位
反正都無貼到

咁就方便好多

我貼錶板位OK
廢事換玻璃時又要換貼紙

問油站拎就得
唔係既話勁難meet 出黎

無所謂
你acc有錢唔貼都得

有錢低能?

我冇貼照過 某d隧道都識著綠燈
有車牌識別？

之前舊盒都無放出來, 幾個月前話我舊盒可能壞咗, 寄新貼紙俾我.
我都係放櫃桶, autotoll照衝. 紅燈由鳩佢著

即係基本上由得佢自己認車牌 張貼紙都係廢既😂

我話個Autotoll acc呀低能仔